喺浸大籌備制訂辱校罪之際，理大已經有辱校罪

【校園廿三條．辱校罪】
喺浸大籌備制訂辱校罪之際，理大《Regulations on Student Discipline》（1h）條已經包含辱校罪（detrimental to the reputation and wellbeing of the University）而沒有訂明最高罰則（見第（3）節）。換言之捍衛民主牆嘅被告關同學有可能被學校政治打壓終止學業。
Regulations on Student Discipline全章：

都係請律師回應穩陣啲

有...

我初步睇應該都係打你維護同學的言論自由
係有功唔係detrimental to the reputation of the University

加埋願意就情緖過於激動致歉
應該打得甩掛

唔會致歉, 冇做錯

俾錢街外人貼啦

.

/

推

有幾本護照又點？你吹漲？

大陸間碟關愛座hunter幫保皇狗轉移視線既證明

改名五毛五毛狙擊手#38523

我開post屌保皇狗
你就對保皇狗既惡行一句評論都冇
用屈我五毛轉移視線
大大個證明係入面
你扮啦
為錢去大陸做野
仲扮乜春
死大陸間碟關愛座hunter

大學係社會縮影 你明的

以前會有港英開明遺風

。

is